有冇人會食鼻屎

上堂見有人食 好似好正

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

識食